女朋友話去旅行要分房訓

屌 搞到我冇晒mood去

中出即

邊個比旅費先？

所有野AA既話如果你真係愛佢可以考慮吓

要你請仲要分房瞓啲錢拎去捐左佢都唔比條臭閪啦

我比機票同住 要分真係唔想去 就算唔分房都應該冇得搞

真係女朋友黎？

飛

喂⋯⋯ 一齊瞓起碼有得攬住瞓呀⋯⋯

邊有情侶去旅行分房瞓咁on9呀

唔係話計乜, 但係你比左咁多連同房都信你唔過既

咁夜晚咪可以叫D g返房玩

No call g

真係

驚我食撚左佢

你唔好咁ON9啦 冇你份食咋

飛。

你哋拍拖咗幾耐，感情係點，有太多問題需要問先會推理到

如果咁嘅信任都冇我好懷疑你哋段關係有幾close

咁on9嘅

幾歲？？

佢係處?

耶撚黎架 ？

好女仔啊
唔通比你食咩

分床都話
仲要分房

比間房尾佢住 嚇到走走去你房瞓囉

比機會你帶女番房
體貼

得罪講句，果個真係你女朋友？同性朋友去旅行都會同房分床啦，你條女真係雞都不如 信耶既都未至於要分房啦

條女根本當你櫃員機，呢啲臭閪真係唔可以容忍

去旅行唔好話扑，唔同床都算仲要分房分都算，錢仲要你出條臭雞面皮都算世界第一厚，樓主起屋企down條高清片打個J再拎啲錢買自己鍾意既野唔好？ 完全睇字都睇到眼火爆，睇唔過眼，港女就是咁形成的

分房瞓 自

分房貴好多播
分床算啦

你個名

兵就兵 女咩朋友

你呢d撚樣真係心術不正，扑野幾時都有啦去旅行開開心心番黎先扑啦根本成個心態係扑野唔係去旅行
利伸： 巴打

你肯定平時都柒下柒下成個腦剩係想扑佢，搞到你女朋友都唔想比你掂

正一臭西黎
要你比機票酒店錢仲要分房訓
咁都忍到你係咪男人黎架

唔撚好去囉 去旅行就去旅行啦唔通去得就一定要扑？
有得扑唔去都有得扑㗎啦

年輕男女去旅行，難得有個地方可以兩個人獨處親密啲都唔比，你都幾撚惡

咪就係
一睇就覺得成個腦只係得幾時有得扑條女
依家去旅行以為開餐點知人地唔比你扑就發晒茅
咁細路仔我係你條女都唔會比你咁既人扑，都唔值

咁得
AA制囉,俾返機票同酒店錢

你話你去旅行，叫做咁難得先有得扑，咁我當你兩個人屋企都唔上得啦，香港爆房一千蚊樓下一晚，咁想扑咪去爆房囉，問題係個心只係想扑野咁樣然後無得扑就唔想去旅行，好小朋友，我想講錫身小小既女都知唔值得比呢D人掂

岩呀，一係你咪同佢講AA囉你要將比錢同埋扑野拉埋一齊講，樓主同女朋友唔方挨得耐

人地話攬住訓

攬都唔攬得，拍乜野拖？

我依家講攬咩，我講緊佢話無得扑唔想去呀，我講緊佢話「就算唔分房都應該無得搞 唔想去」呀

「我比機票同住 要分真係唔想去 就算唔分房都應該冇得搞」

我同同性朋友去旅行同房同床㗎喎

利申: 巴，非hehe

分房
分開去啦笨

港女

樓主係小學雞左小小，無得扑野就唔想去但我覺得更大問題係佢條女身上
一個去旅行都要分房訓嘅"男女朋友"，房錢仲要樓豬出晒，其實佢地係咪真係男女朋友呢? 定其實一直都只係高級兵

咁你反省下啦。

真係以為係女朋友
lm 睇佢叫你幫佢轉double bed

兵長

樓主成個腦都係無得一齊訓無得搞
咁咪撚去咪得 慳返

其實我接受唔到分房姐 搞唔搞野係其次

所以叫佢一係唔好去，一係叫對方AA，唔洗係到喊晒口無得扑野唔想去呀 咁樣 好肉酸

有一次因為人為技術錯誤同同性朋友同床左幾晚

勿相認 不過完全唔介意啦 ，因為搞酒店機票果啲都交曬比佢，又冇意見唔做野之後又怨三怨四好易冇朋友

「我比機票同住 要分真係唔想去 就算唔分房都應該冇得搞」
柒小陣當幫忙

同佢講分房好貴

呢句就啱啦 扑唔扑到都係其次，重點係一齊去旅行分房瞓都算，仲要唔係AA要樓主出曬錢 拎去買生炒骨食都咪撚幫佢比埋房錢啦

唔好屈我 唔搞野=唔想去 係分房訓搞到冇mood

即刻同佢講分房瞓就各自比房錢啦 係咪男人嚟

一間房sweet d
但一定要比你搞咩 你係咪成日問搞到佢怕左你

講緊

房錢咁撚貴仲要分

分房咁貴
唔去好過

咪撚去啦

確定拍緊拖

你女友一定約左d local炮友玩啦

幾多新聞講結左婚先知原來對方係男人黎
有j架

去旅行定去搞？

分手啦

分房咪分房，有咩好介意呀
咁介意就米去啦盞搞到自己唔開心

咁唔想對住你 人地當你提款機咋

樓豬條女同個fd既對話：有人請旅行去 仲要今次個死傻仔分房瞓都肯出錢 屌你呢啲傻仔真係百年難得一遇 可以約定個架仔/鬼佬大戰一晚 真係好似啲av劇情 夫目前犯

醒啦好嗎？都講左正常同朋友去為左平都同房分床，更何況男女朋友仲要錢你出曬 史上最膠既pist

利申：連登直必腸

做女仔真係贏曬
話分房訓一樣可以站係道歉高地 話你唔尊重云云
不過我就咁睇嘅 你兩個咁大個人自己傾惦數啦
分房太離譜 試下傾分床先

到肉到呢

其實你錯唔晒 雖然樓主仆街知道唔比搞而唔想旅行
我覺得女仔起碼比少少房錢
分房貴好多 如果男朋友學生哥/窮上班族
更加要分擔下

好有錢既話... 就唔好咁小家好啲

exact7ly

講真情侶之間連基本信任都無 驚死訓隔離床都會強姦你 就唔好一齊算啦

正經mode:分房瞓通常都係d唔係太熟既男女團友做既事，同你個(女朋友)講下分房貴好多啵～不如同房分床。
FF mode:即刻識條囡同你去仲要同你一齊瞓，要3人行等個八婆激死，你只係包個八婆機票同酒店，其他洗費就等佢自己俾，你就攬條新囡晚晚砌。

有時真係忍唔住笑

我同你女朋友去個次都同房架

有幾厹玩緊港女育成，仲自 high 緊

條女可能諗住宵夜食洋腸

另一邊廂條女同第三者講 : 放心啦bb豬， 我同個on9 仔會分房瞓架， 我個心係你度架， 唔會比佢掂我。 陪佢去旅行，做場戲都要架， 最多我番到香港比你中出啦， 唔好嬲豬

kiss都無得你kiss

通常劇本係第三者自己買機票跟埋去，之後條女就話個第三者會係佢間房訓。唔好打擾樓主

樓主依家傾成點

分手啦
垃圾港女

牽強咗啲喎巴打

平時開房開得多去旅行抖下都得掛…

同普通女性朋友都可以同房啦，何況女朋友

女人真係玩撚哂
話分房無得say no

答佢唔去啦

俾機票酒店都仲要分房，佢都ON9

屌真係搞笑
年青人血氣方剛去旅行一定會諗有得扑野架啦
而家同我講分房訓上黎呻幾句都比人屌小學雞又盛 咁撚清高？

唔去/自己一個去 止蝕好撚過啦仲要諗
夾硬同房去到咪又呢樣果樣

咪係 無撚啦啦搶佔道德高地再屌鳩樓主
唔知係咪真係巴打黎

好撚啱聽

去都唔好去,真係好無隱
分咩房啫,三唔識七咩,當係外人咁...
其實去旅行都係想多啲二人世界,同另一半有個美好回憶啫
另外,扑唔扑嘢其實好閒,試下成程旅行無套,你敢唔敢扑...想扑忍唔住咪打飛機囉
所以都唔知你女友諗咩春,一日未傾掂數,一日都唔同佢去旅行,aa都唔好,做撚壞規矩

渣到呢

Agger 上面發生緊咩事

諗起去過幾日又谷氣又谷精真係人都癲 留番d錢搵過第二條好過

或者驚一早訓醒你唔撚認得佢啫

先唔講扑唔扑野
你出晒住宿機票
佢有咩可能要求分房呀?
差價又唔係佢出返

講左重點
條女唔會覺得唔好意思?

痴痴地線 分房訓不如自己去

成個問題係拍拖拍到要分房訓，屌你老母呢d叫拍拖呀？正常都唔想去啦，第一時間諗件女有冇當自己係男朋友，件事唔係發生係你生上就咪撚扮君子出黎型啦，換轉係你你又會點做呀？不過你呢d毒撚女仔手都隨時都未點過，你都應該冇乜機會試到

唔好話要扑
分房真心戇鳩, 陌生人黎?
同房分床都仲說得過去

咁水魚都有

佢自己私藏一個男朋友係佢自己房

連登出名多小學雞
好多連女仔女都未掂過就鳩留言
唔駛咁認真

屌你老母睇清楚先衝出黎柒啦，我上面咪又係屌左叫樓主同條女講一係叫條女AA ， 唔好見我屌樓主就當我支持條女非黑即白咁柒啦連登仔，仲小朋友咁講乜野毒撚無掂過女人手仔 係得你呢D自卑撚先會講呢D野

分房不如唔好去

一黎就講分房真係幾搞笑
唔好話扑唔扑, 個感覺同識左無耐既朋友無乜分別
同房分床訓都仲講得過去

唔駛諗咁多喎
佢費事落左妝個樣嚇撚死你姐

標題應該改做

請娘娘去旅行，原來娘娘暗中請左第二個男人一齊去

唔係女朋友，一男一女都可以同房分床啦

肯定係有野唔見得光先唔同你同房，可能有j, 有2條j 或者3個...

你比得機票酒店怕且都比埋食玩，祝好運喇
Btw 樓主去邊玩

Book兩間單人房咁on9?

話要分床訓都已經好撚冇mood
仲要分房
咪撚去啦屌

分床就話姐
分房都要樓主比埋
小學訓練營都玩一陣ＧＡＭＥ先返房訓啦

屌你老母aa狗都唔做你叫人做，狗都不如 屌你老母人定一開波講要分房訓呢個先重點呀屌你老母，人地重點都未搞清楚就死出黎柒，扮君子去香討啦傻閪

認真，上年歐遊同個非女朋友既女仔同床添啦，不過乜都無發生，你女朋友好明顯當你ATM

分房訓做咩唔得
自己俾錢

依家唔係樓主比晒就係叫佢AA架啦一係唔好去囉上面乜野都講過晒，依家係由頭到尾屌緊樓主想扑野多過去旅行，話只係分房又前言不對後語，我有無話條女講要分房係岩呀？ 點知你呢D谷精上腦既傻西，內容都未睇清楚又衝出黎吠

首先我對呢件事冇意見，冇立場，畢竟樓主同條女點相處，只有佢地先知，令我感興趣嘅係連登仔嘅標準 ：

1. 唔俾扑 = 死港女/臭雞
2. 俾扑 = 臭雞/俾人玩完要毒撚埋單

#俾扑/唔俾扑 = 臭雞，屌，我好亂呀
#其實有幾多連登仔真係拍過拖？

屌你 包扑撚

樓主開口就話想搞 個女仔錫身少少想分房訓姐
就係知你成日諗扑野先唔想你會錯意咋
而加女仔錫身都要被人話係雞 搞笑架喎

樓主無交代清楚背景 唔知係個女仔話想去 仲要男朋友出錢，定還是 樓主想扑野 主動撩女朋友去 製造機會

我同前面好多人一樣，對於樓主一諗到無得扑野 就唔想去旅行 哩個想法好反感

咁慳錢,兩個人訓單人房

咪膠啦 根本就係你曲解原意，樓豬本身就剩係呻要分房訓，係其他人提到扑，樓豬先補充番句就算同房都未必有得扑，係你自己以為樓主為扑而去旅行咋
一打唔洗找

根本好多真係毒到喊既憤青，成個腦剩係得扑野 一見到無得屌就發晒茅，你屌樓主又話你道德撚扑野都唔比比，講多句又以為你撐港女 非黑即白，小朋友

分房點解要請埋佢去

1. 唔俾扑但洗費要男仔畀 = 港女/娘娘
2. 俾扑但要男仔畀洗費 = 臭雞
3. 俾好多人扑完但都分曬手,搵到個人嫁 = 毒撚埋單
4. 洗費AA(唔理有冇扑) = 正常

好似係咁

個處留返比未來老公架

exact7ly 有時我都唔明

你當佢係雞
佢當你係提款機
完

係呀我曲解佢呀？
係其他人提到扑呀 ？？
驗眼啦

主要係aa

原來係人地提扑野先？屌你睇下#4啦
無人提扑野先，係樓主第4個留言已經諗緊有無得扑既問題喇

過好多關先唔洗做雞

又一件a0憤青
樓主撚有話過去旅行係為左屌西呀？

其實有呢個諗法我都已經唔會再想傾落去
計咩AA分錢哂氣啦, 係條女個心態問題

呢D盲撚，一係就字都唔識睇

樓豬開po都係話分房訓先話唔想去，正常情侶都唔會咁做啦下話？分房訓又貴而且仲要樓豬出，你試下代入樓豬角度諗野啦，一味咁去屌樓主小朋友為左扑先想去旅行。樓豬都係留左幾個comment都一口咬定樓主係因為冇得扑先唔想去旅行，正一on9仔
根本錯重點

咁兩個人拍拖,洗費全由男方畀, 個模式似係漂客
而家講AA算唔算騎劫個post

睇#4啦，on99咁 係唔係都屌人a0
講野可唔可以有point d? 淨係搵埋d唔關事既野講
小學雞到

你自己柒連樓主講過咩都未睇清楚，繼續做你既戇鳩憤青

冇錯，毒撚眼中：

女性 = 原罪
靚女 = 死罪
開放嘅靚女 = 死全家

同死撐既盲撚講都晒氣

根本就係

就算係想扑野又點？
你班毒撚無得扑野又要人地陪你無得扑？

去黎把撚咩

情侶之間係講信任
條女同你分得房瞓唔多唔少都有啲唔信得過你

我比機票同住, 要分真係唔想去(原因), 就算唔分房都應該無得搞, 即係表示同房都無得搞, 但係而家仲要分房

仲有呀，如果個女仔第一次拍拖，個人又保守d
夜晚除晒bra訓 唔想被你望到而想分房訓
有咩問題？好似前面咁提議，最多同個女仔傾aa

乜而加d人咁痴線，連矜持d都要被屌係雞？

一係樓主上水，解釋下係咪你想扑野撩人去旅行，先同個女仔講包機票住宿呀？

唉，樓主無提扑野呀，樓主重點係房錢唔係扑野呀
成班盲撚，依家屌佢小學雞呀，唔代表支持條女分房咁戇鳩呀，衝出黎柒

你想講乜呀？個重點咪又係講緊
「就算同房定分房，條女都唔會畀我扑」
咪屌緊哩個諗法囉

比佢屌既靚女= 雞，但屌左先！

毒撚憤青真係惡過狗

Cant agger more

兵始終都係兵

仲要係最cheap嗰隻

去旅行唔扑野叫去旅行

咪講緊分房定同房都無得扑架啦, 但係而家仲要分房囉 人地樓豬都講左話點都無得扑, 但係點解仲要分房?

依家屌樓主戇鳩，前言不對後語只係想扑野又唔認，屌樓主個心係扑野唔係旅行
已經講埋條女都有唔岩，要比番自己錢其實都好合理
但係就硬係有D盲撚，毒撚憤青出黎，文都未追完係到鳩屌，講黎講去就話比左錢屌西好合理，係到話樓主只係唔想分房。追文先啦盲撚

去旅行想扑野有乜鳩問題

離左婚就分房訓啫

總知唔比屌就係雞 比屌又係隨便，利伸埋喇，唔係話分房= 岩，唔好又衝出黎柒啦憤青們

你嘅''女朋友''要帶佢條仔同佢一齊訓嘛

你咪要俾多間房錢

我真心佩服你咁有耐性將同一番說話講咁尻多次，但依然有人唔明，而你又不厭其煩地一次又一次咁重覆

愈黎愈覺得你係樓主分身，咁撚樣你都兜到？
如果樓主係一早知點都無得扑，就唔洗上黎呻啦

咁你反省下啦

我就無見過情侶去旅行會分房訓
更加無諗過有人會撐條女 簡直係嘆為觀止
不過我覺得條女肯定當樓豬係兵 醒下啦

唔入黎呢個post都唔知依家有D連登仔仲痴線過以前D高登仔 佢地到底有幾憎港女

一陣咗幾年？會唔會唔係女朋友問題而係佢屋企人問題

高登從來都係對人唔對事,好似係

驚你唔明，補充下
如果樓主真係因爲女朋友要求分房 哩個「唔信任既行為」而唔開心，根本無需要提自己想扑野
搞清楚個重點先，係後面有人開始屌根主淨係諗扑野 樓主先辯稱有無得扑係其次，但係又無說服力

開始懷疑樓豬係假膠
邊有可能會分房

坦白d講仲衰過同朋友去旅行
朋友都唔會分房啦
諗清楚係咪真係你女朋友

yes 上面班女真係g 當自己係乜
個男嘅叫付出少？如果覺得男方淫賤唔想比佢掂嘅，咁就分手咪撚仲要人地出錢比你去旅行啦
正垃圾

一段關係激情親密承諾，三樣皆不可缺，上面班g小學都學過掛

根本樓豬已經一早前言不對後語，大巴大巴車左落自己到，都已經潛埋，點知又有班柒頭唔追文係到話人搞錯重點

Agger

扑個野好似係你蝕撚哂底咁，男方想扑野就話人淫 痴撚線 咩世界

你肯定你係男朋友m

連屎眼都可以比人屌，我就連同房都唔得，公平咩

哈哈、笑撚死我。
我試過最慘嗰次係join個垃圾自助團。
屌佢老味，俾左間雙床房我地。

第一晚係去之前出去住左晚大床房。
由於早上8點幾要上車，
果日照早，我就起身同佢黎左一劑。
but由於趕時間太緊張，抽插五下就射左。
跟住後面果幾日都冇屌過佢。
成個旅程我直接頹曬。

唔想同你扑野？

先攪 攪完再分房訓咪得囉 佢又無話唔俾你攪 一個人訓仲舒服

諗下有無得扑都唔得
聖人黎架 唔係話一定要扑 不過做到咁陌生人feel掃興左D囉

分手啦，浪費時間同金錢
做男朋友其實只係高級兵

有D港女一AA制又話你跟跟計較、又話你係咪男人啊。
咁少少錢都要計。

又樓主出錢又分房
9成9當你兵
慳番舊錢請屋企人去仲好

我同異性fd去旅行都會同房，不過分床
同性fd正頭同床都冇問題

你有冇問佢點解要分房?
如果係佢父母要咁都算 => 佢自己俾返房錢
佢自己要就算9數la ，擺明唔信你，飛左佢

飛得

慳番啲錢去叫高級🐔好過。

情侶喎，去旅行分房訓講出去都俾人笑啦..
上面屌樓主果啲到底平時係咪收開兵唔知咩係真正拍拖

留意返
由於有大量韓劇,港女語錄,"作家"(例如某個愛用逗號的議員)加持,
女權大時代正橫行於香港

講真分房真係好on9

講真異性既好朋友一起去旅行同房分床都好基本啦

比多間房咁貴都唔知為乜

講真要搞你分房都可以過你個邊搞啦

你同條女講下佢介意咩先再解決啦

咁都發皮4就飛得啦

就算係我識個啲基督徒都唔會分房瞓
真心佢到底係唔係你女朋友
先唔講扑唔扑野 分房瞓已經無曬mood不如唔好去

試過同兩個異性朋友去旅行 專登book張大床 再瞓中間 鐘意邊個就攬邊個 都冇問題

樓主你條女當你ATM 朋友都唔係 不過放心 帽事既

如果AA分房唔係大問題

問題係你乜都俾曬錢
你囡囡淨係帶個人去，仲要分房訓？
似揍女多過拍拖喎

叫佢AA翻哂所有錢啦如果一定分房訓
點知會唔會借d耳用你錢，其實夜埋又陪第二個訓

師兄真識玩

扑過野未先
係咪處先
唔係處講咩分房訓 有資格咩

其實好辛苦 唔可以理一個唔理另一個 兩邊都要氹吓 不過真心好玩

分床定分房先
你條女咁都信你唔過

你唔係質疑樓主連分房同分床都唔識分啊？

古語有云:
齊人之福唔易享

唔幫佢book酒店

C兄求指教、我都想試下。

原來成班連登仔（女？） 閱讀理解0分
就算同房都無得攪=為左扑野去旅行

不嬲機票酒店錢包屌西

我想講我同個異性fd 去都同房

同房大家傾計談心睇下電視都好
分房真係好似日頭玩完夜晚各自返歸
就算我之前同異性fd去都係同房分床
有次去仲專登拍埋兩張床
但冇一次有sex成分
想同房即係想扑野咩
一齊去旅行緊係要體驗下兩個人一齊生活啦

樓主都未答條女點解要分房 成班係度嘈生曬
如果保守都咁，勸樓主早飛早著，盞曬時間金錢去幫第二個教女

旅行諗扑嘢好正常
但一無得扑就話唔想去 算點？
你個心根本無諗同女朋友旅行
淨係諗住夜晚返酒店啪啪啪

樓豬都唔講多啲點解要分房 雖然常理係同房 我之前都未試過同女朋友去分房訓

平心而論，咁都肯嘅話你做男人真丟架！唔好話尊重女朋友，一齊去旅行唔搞野都唔使分房訓！呢單野明眼人一睇佢當你係兵

冇咩問題好正常

同埋安全感好好多
鬼知你係咪晚晚搵仔仔傾電話
如果條女係乖女就話姐
但係條女連一d錢都無俾
飛左佢啦

首先個兩個女性朋友都係好friend 熟咗其中一個 自然就識埋另一個 之後成日一齊出去玩 傾下計 之後有日我話要自己去台灣玩 佢地即刻又話要跟埋去 之後就我上面咁

2分on9+3分認真+5分搞笑 大部分既女都幾受

ching肯定好靚仔

識左幾耐？飛得啦 到齊訓都唔肯

屌 講呢啲.jpg 我中上樣 180都冇

其實係你條on9理解能力真係差到頂點
人地開post話去旅行要分房訓
內容係分房訓唔想去
之後#4再講就係就算同房都冇得搞
咁即係佢一早知就算同房都冇得搞啦，如果佢一心想講因為冇得扑野唔想去，佢個post就唔會係分房訓唔想去，以係去旅行同房都唔搞得唔想去啦，人地知就算同房都冇得搞都去，但分房訓果下冇癮呀唔想去，屌你老母用下你個閪腦理解下人地講咩先啦，再者我幾撚時話你撐條女呀，我叫你咪撚扮君子呀，我叫你代入下如果你係樓主會點呀，你閱讀理解真係好撚有問題
仲有去旅行想扑野有乜問題？
你條柒頭又講aa又講爆房，去旅行扑野同係香港爆房跟本兩種心情兩樣唔同野，我屌你連女仔手都未點過就係連呢樣基本野都唔知呀，毒撚你拍過拖未呀，試過同條女去爆房或者同條女去旅行未，我屌你老母明未呀柒頭，最後谷精就緊嫁啦，你唔谷精嫁，不過我就有女幫我出精 你呢？食自己或者叫雞啦毒撚

我想講、你篇論文太長啦。搞到我唔想睇。

去旅行就是要扑野

係lor, 我既理解同上面巴打一樣

樓主果句 "就算同房都唔會有得仆" 意思即係佢都明就算同房佢女友都唔會比, 呢樣野係佢知道既

只係佢估唔到唔比仆之餘, 竟然要分房, 咁情侶分房去咁無癮, 咪話分房既話直頭唔想去lor

就係咁, 點得出"唔比仆所以唔想去"? 如果佢個意思係咁, 佢一早就唔會agree去旅行, 因為平時都唔比仆. 你係男仔, 同個女朋友去旅行, 但佢要求分房, 你心都淡哂喇, 擺明唔信你, 仲邊有心情去. 個無心情原因係高D level既信任度多過仆野咁簡單.

篇野唔係比你睇，係屌緊條柒頭，同話緊比佢聽佢理解能力好撚差

兵就兵啦 幾時見過兵有得扑野架

屌 咪撚理個on9仔Nnn喇
係啊 情侶去旅行諗扑野都唔得 點解要屌？
講撚到扑野就好心邪好厹
痴撚線 有咩好屌？

Btw樓豬飛撚左條女喇on9分房訓你比錢

條柒頭佢唔比人屌唔安樂咪屌下佢等佢今晚好訓囉

兵

突然間彈出黎又唔講同邊個去想點？

我相信呢度大部分都係毒毒
我身邊啲男仔唔似佢地咁父權主義到咁
我兩個大哥到而家都係請晒條女 出街唔洗帶銀包
我同ex係AA or 我3佢7制 我覺得ok既
咁ex唔係搵好多

以前60年代 邊有呢支歌仔唱？
係完全男方比晒
我阿sir直頭話無錢無資格溝女 surely分床訓

係而家90年代啲連/高登仔仔又食又拎姐
大把機票房錢都係AA 但要扑女

此處無討論回覆空間 屌我既死全家

exactly

出咁多錢又冇得出火
拎左叫雞定益條八婆你諗你

咁都唔帶袋玩3p 晒左

你真係好威，有女比你出精，又係咁大我話我無女仔手拖 我投降喇，今時今日原來有女食係咁威，點解你成日話你無拖拍話人毒既？ 好自悲咩 ？ 家陣係咪好開心終於溝到女？ 你真係好撚慘

我無氣同你呢D真毒撚憤青嘈，你繼續攬住你隻左手四圍屌人無女，以為全世界好似你咁毒咁憤青，有女都要講十幾次好撚威咁，咁平常既事打晒飛機咁，睇都睇撚到你現實係個毒柒憤青，繼續打你既飛機

樓豬肯出返黎未？

不如景點都分開去啦

話鳩你毒撚關我自唔自悲咩事姐，我又唔明我有事業有女要自悲d乜
解釋埋樓主講緊乜你理解錯左，你以家又隻字不提，係咁話人自悲但又講唔出人地自悲d乜
有女唔係好威，好過冇女果d，日日扮君子咁姐，君係咁君子就咪扮用個食字黎認容有女搞啦，垃圾

垃圾樓主養貴哂班港:女

尊重佢
等結婚屌爆佢

以前女人要出黎做野咩 男人一個要頂哂全家
咁男人比哂好正常
而家男女都要出去做野 咁兩個都要比好正常
又話要同工同酬 又話咩職場歧視 點點點
班女權撚 跟本就中西方d好處都要撚哂
性別平等只係口號 一講到要aa就屌撚哂鬼
物化自己 又要人地唔好物化佢
以前生女 當係賣女 先有d咁既設定
而定女性地位升左咁多 又當係基本野
得到權力 義務同責任都唔撚想負

btw咩世紀 扑野一定係女方有損失
連大陸人都無咁old school啦
香港人先係最傳統就真
明明男女都有性交需要

你個垃圾想人唔回你就加句咁既野 正一小學雞

隔住個mon估人有冇女係無意思
不過你一開波就屌鳩人旅行想扑野谷精上腦
咁我認為拍得拖想扑係冇問題
扑野大家開心唔好講到女仔蝕晒底咁
依樣唔等同濫交
拍拖唔比扑唔好怪個男仔去偷食

當然係趁另一個沖緊涼或者瞓咗先搞 3p就不了

條傻柒算把啦解釋埋話比佢聽理解錯左樓主原意就盲撚左咁當睇唔到，講第二樣野，一開波柒撚左扮君子，衰撚左就仲要死撐，人地講緊分房訓唔想去佢就又叫人aa又叫人去爆房，人地問題重點都唔係aa同冇地方屌閪，叫佢代入下如果佢係樓主同條女去旅行條女一鳩話分房佢會點，拍過下拖就好自然知果動感覺一d都唔好受啦，衰撚過同同事去旅行呀，佢就一味屈鳩人為屌閪先去旅行，on99，去旅行搞野氣氛都唔同啦，果晚氣氛好大家開心感情又可以增進一步，佢連呢d咁撚基本都唔識，樓主講左幾次唔係都仲要話鳩人係，痴撚線，話鳩佢冇女就話人自悲，無啦啦唔知自悲d乜鳩，一時又話我有女好威威一時又話我冇女都唔知佢做乜鳩 ，理解能力又冇表達能力又差毒撚真係毒撚，柒撚左仲死撐垃圾

難道唔係咩？
我而家出去識男仔 個個一開口問我拍過幾多次拖
我試下答A4以上都嚇窒人 停晒步
你唔介意處唔處
其他人大把介意
根本而家做女仔真係keep處又被你地鬧
拍拖經驗豐富 經手人多又被你地鬧雞
女仔唔慘啊？ 你搏乜嘴姐？

上面我已經提到我唔介意aa 如果男仔窮
我歷黎都係AA
你就字都唔識睇 亂鬧 亂引公憤
你先小學雞 垃圾

「班女權撚 跟本就中西方d好處都要撚哂」
你地男人夠係 而家打正男女平等旗號
又屌西 唔肯AA就鬧人雞 on9
你叫保守既女仔應該點做？

「得到權力 義務同責任都唔撚想負」
原來你地廢 女人位上得快過你
係向女朋友發洩 就算你條女搵唔多 無係呢個社會得到著數
你都永遠AA
我真係好彩男友無咁對我
佢有花紅間中都會請我
你有呢啲諗法 我真係無嘢好講

你又要鬧我落咒 又要覆
證明你奴性重 現實可能都係唔敢同女友計盡既人
完

關我撚事呀